女人發皮氣一定係佢自己有壓力

男人就係因為你女人on99先屌9你

當然。

收皮啦8婆

屌番佢

食屎啦八公
你番工辛苦
我唔洗番工？
我番工就唔辛苦架喇

我返工辛苦 你返工辛苦 你屌撚完我你會唔辛苦咩 on99
話你d女人無腦真係無錯 打下機 睇下劇 自已減壓唔撚得既

大家都有唔同既事情影響到
家事工作事
好似我爸爸走左 縱使我人在泡菜國
父親節果排情緒都特別暴躁

每個人都有佢情緒臨界點 績埋績埋就會到頂
有時你發好大既脾氣 有時調返轉
如果兩人一齊 都定會遇到呢D事
睇下咩原因咩程度囉 我覺郁手就無可能接受到
但發得出黎既脾氣 一定係火爆
人之常情 你我亦然
睇你點諗 你可覺得佢彌天大錯 但簡單講只係一個脾氣。全地球幾多億人 每日都會有脾氣發到

除非佢平時個人已經事無大小都發好大脾氣 亂扔野果D
唔係 就盡量睇諒下佢啦
一世人流流長呀
唔互相不斷睇諒忍讓遷就 邊到會白頭到老呢？

發左既收唔返架 最緊要比佢知道你接受程度
同佢自己唔明白唔係次次都可以咁

呢次講完明下次又黎過

女人on99

你試下男人對住女人發脾氣
d死八婆豬朋狗友圍埋一舊屌柒你

咁你又要諗 一大個男人 恰個小女人
人地緊係幫佢 大佬女人黎既 點都係脆弱過男人

咁不斷loop緊係啦
但你知道佢點既人會唔會再犯既

香港女權當道幾可多男人可以恰9女人呀，通常都係語言暴力冷暴力施虐者嘅大部份係女人恰9男人囉

男人唔會唔開心既

大佬宜家唔係講緊打交喎
唔係大隻啲心靈就強健啲喎
男人唔可以脆弱架
男人唔會心痛架
男人唔會喊架

你係咪諗少左呀

咪就係

但又一邊講男女平等wo

最慘係你忍佢,忍到頂唔順,無奈
佢仲要話你好發番佢脾氣

其實男人忍女人 我都明 但d女人屌到上晒引